連登無人聽MGK?

一個post都無嘅？

Who

有